iPhone X (準)用家討論區

今日下午3:01PM 預訂

一齊黎 ~~

mon size

unlock

switch app
[/center]

矛人買

有水位都自用 (如果訂到)

想問埋如果今日想訂iphonex 但之後收到機後想trade in 部6plus 俾蘋果， 係咪唔可以收cash, 一定要到時買返野？

on9先會trade番部機比apple

當年5S金,
果日放到一萬, 我都自用

6plus等轉

6sp

6s 等轉 希望訂到

我部機個speaker同埋個靜音制都係壞， 上網放應該冇人要

堅IR抽iPhone link

** 請於10月27日下午 3:01 起再次嘗試查詢產品供應。 **
(↑ 堅iPhoneX iReserve LINK)

Apple Store iPhone X 線上購買

10月27日下午3:01起 接受預訂, 11月3日起發售

8+想轉X 但怕Face ID 唔方便

出旺角賣 爆mon都有人收

7plus更新到11好廢 諗住轉

Leave name

用一個月轉

iPhone 7plus想轉
7plus而家放到幾錢

請問而家係咪淨係限購一部
同埋係幾時送貨或者有無得直接自己去攞貨

前排肉ching好似放到5千

ir 就係搶11月3號攞

aos 就寄送 (等n個星期)
當然有d 公司(如順豐) 到左香港, 你可以早少少去攞

唔該

一切就緒

d 人用iphone 8 條link 寫好晒 x 個bot 點玩

俾部我自用好嘛？部6s plus就嚟打柴喇

想知啲bot係香港人定大陸人寫

比部自用好喎 屌

我6s plus開心使用中喎 心大心細緊換唔換x好

希望ir到啦

7plus256😫都係4600 一個月前

Thanks 黑山羊巴

用網定app最快？

app aos no need sms

Ireserve?

App is only aos?

Ready

其實bot真係用到咩？

各位用Aos定ireserve訂

Aos快啲

依加官網update 緊

咁我部6 plus應該有關愛預約

俾部用下

你班仆街！

唔好搶啦

仲update緊，gg啦

7上X 希望搶到

咩色好

black

第一批貨真係唔敢自用

iphone store app咩字眼/邊個位係 ir
上年禁錯aos搵唔到ir

第一批同第二批貨真係唔敢自用 細7燒底板

好驚, 佢唔比人login點玩

6sp 用家

用到手指公關節發炎

電腦就有LINK 但APP禁錯 有冇圖指教下

想問同時開IR同AOS會唔會撞?

唔識就咪買啦

IReserve 開咗

個app仲update緊

開咗get ready都要block

Link?

今鋪搵番8仔個義海價

其實係鬥快定隨機

大陸係唔係都第一水賣

务

F5 F5

老灣機城留名學野

係啊 無得炒架啦

見到報紙話預計炒到上5萬 都on9咁誇張

Apple store個app都可以玩ir?

6隻等轉
係csl訂左
有機先講野

你地網頁定apps

好緊張

呀！！！！

殺啊!!!!!!!!!!!!

屌 冇哂

屌，冇撚晒

都未load 到

禁到2部

app開咗?

痴線，已冇貨。。。。

請於 10 月 27 日下午 3:01 起再次嘗試查詢產品供應。

fake

死撚左啦

2部

入唔到?!

重未有嘅???

死網 邊個話無貨

重未有

入唔到

We'll be back??

仲未得

apple 又撚狗

買到4部

2部搞掂

得手

未有既

屌你老母

nothing ge

禁左2部 你地慢慢等

嘩...班撚樣賤到呢

買到8部！！！！

仲係更新緊個版屌佢老母

4部get

f5 都爛

2部256 成功

買到

2部黑64

點解入唔到

請於 10 月 27 日下午 3:01 起再次嘗試查詢產品供應

買撚咩

現時未能進行預約。

2部256

Fuck

好撚精彩

2

三部256

禁唔到果d快d轉IE 易禁d

爛lu apple

can't see shit captain

256黑色兩部

屌 2點都入晍到

圖呢

4部256

Cmd+R就嚟壞

請於 10 月 27 日下午 3:01 起再次嘗試查詢產品供應。

點解入唔到 咩事

圖呢 唔好鳩up

中 100部256

鳩up

有冇人入到

兩部！

4部

話買到嗰啲食撚屎啦

on9

大多你100

放64黑色2部每部$28888

賣完了

一路話自己買左兩部一路禁爆f5

WO 好野買到兩部256

開你

4部 64g

第一屆連登吹水大會

無曬啦 依家入到都無用

10部 今次和味

入

有了

買到兩部256

話買倒嗰啲 個老母係雞 係公廁

無圖 你話買到iphone xi都得啦

買錯左iphone4 屌

屌你地

你個野壞左呀

2部8GB

都入唔到
鳩噏完未

想返訂多2部，又無了

有冇人ir搶到？

Bot 任揀
唔貪 6部

屌有未啊

大把貨

電話入唔到 電腦得

Bought 2

樓主唔好吹水 入都入唔到去

買左3部

中2部

係你入唔到姐

佢幾時開番

兩部6s已入

電腦得

掂，搶到20部256黑

上嚟睇人鳩up好正

Aos 要三個星期先送到

買你老母臭閪

半年唔洗翻工都得

電話入唔到 Chrome得

入你老母個西呀

Aos開左

2部已入

你話點解香港女點解咁多雞

Fatfat la

買錯左iPad mini

f5f到手抽筋

IT 仔終於可以撚番次狗

入到買到都填緊資料啦使撚係度講咁多咩

4-5weeks了

成班on9仔

收到email confirm

有冇人一樣入唔到

ON9大撚把貨

無email嘅

轉左status 派送中

都唔洗搶 任買

竟然，有咩玄機？

四至五星期

搶到200部大金128

Aos大把貨

4-5 weeks不了

入到果啲邊得閒上來留言

服務即將回復正常

我入到去彈番出來

咁都搶到5部

4-5 week

個confirmation email遲左7分鐘, 嚇撚死我

唔信用ipad入
任揀

唔洗搶 大把

又汁十皮

等咁耐，炒屎忽咩？屎已食

買左20部

on9 既， 係咁驚喜

買左10部256 金

3-4week

What apps

9999999部

aos 4-5 weeks

好容易買到咁

我都係3點已經係咁入

ir冇曬

4-5week 不了

5-6星期

屌係喎

好大浸燶味

itunes store

11月17號

我們目前不接受預約購買 iPhone。
你現在可於網上選購及選用另一種購買方式。我們將於 11 月 4 日上午 8:00 再次接受預約。

而家重有

Web版慢慢襟都有得買

又一城開番

已入手兩部細銀 3-4 weeks

燶晒啦仲炒

啱啱入官網完全唔lag，好容易入到去俾錢。即刻X左。

入到，都無人買

Ir都11月3號。。你aoS等幾星期，食得屎啦。

兩部256

3部iphone 禁左6部

4-5星期

5-6

Apple Stores
3:04分入到

運送於 04/12/2017 - 11/12/2017

我想問咁係咪即係未成功 定已經無晒

12月頭先送到。。。

3:05買左on apple store app

任揀

5-6 Weeks

28/11-2/12

想轉會了

仲係5-6week喎

咁即係點
要等一日先知

同你一等緊email confirm

大陸仲有好多地方可以預約
會唔會有伏

大撚把貨

我都係仲未入到

AOS 4星期打後真係博唔過, 等睇義海價

11月4號再見
想買黎自用都要等到12月

完無曬

岩岩上番去睇 話renew左無晒了

依家先入到嘅手足

唔係I reserve 既巴絲，恭喜你炒農左！

收一部自用 +200

澳洲大把貨

好似無貨了

買到nov18
但等緊confirmation email

ching ho ball

買你老母咩
個網到3點12分先入到
一早賣撚曬

圖呢屌你

屌 IR唔記得咗Apple密碼

暫無供應？

唔係IR唔買了

用信用卡比左錢但仲未收到訂單
係咪正常

賣曬啦，掃咗6部

入到， 送貨係12月2-5

頭先出到個order number
但話order 太多, 要24小時先確認到
check order又無唔見, 即係有冇落左單?

有幾多位巴打IR有貨

等收email姐係得定唔得 買嚟自用都咁難

等下啦

冇得炒

我都係咁

屌我02分入左去一入就入到
心諗點解咁快上一上黎睇下就冇事了

係咪仲有ir

12分先入到 買果陣俾人買晒

12月 狗也不屌

自用果d 等到12用都ok既

而家冇哂貨...

我都係，等下，得訂一部自用，12月頭先有

GG
上台算

5-6 Weeks 都得執掛

信用卡有msg 收錢

成功IR 64 grey

屌網頁版ir係廢的
影都見唔到

屌瘋狂F5都係入唔到 屌你老母

炒唔起

2部黑色256 ifc

我都係 但係查訂單又話未有

暫冇供應了

Apple stores 用唔到apple pay

搞到我禁多左下

睇個勢都炒唔起,分分鐘好快WALKIN有

2部 64銀

5～6weeks冇謂搏 除非自用

用ipad喺網頁搶IR 已經搞掂埋電話認證 load緊“完成預約”個網頁 突然又彈返去預約嗰版 要重新㩒過...結果乜都搶唔到

5星期果d買黎自用？

Send完sms個頁面完成左一秒跟住彈番出黎

屌你老母又話3:01開
玩鳩我?

11 尾先有

ipad 唔用app store?

3-4星期~但仲未confirm..

成個月真係不了

一直只係見到唔知乜撚驚喜
呢家真係有驚無喜

哈 大陸aos keep 住有貨 仲要4-5 week

我發現CHROME係完全入唔到, IE又無事

乜撚

事實黎

屌我都係 嬲撚左

收到ir email但apple store入面reservation 乜都無啫係點

買咁多部想炒我真係恭喜你呀

好癲，十幾分鐘都入唔到，一入就無哂貨

Apple store到依家仲係we’ll be back

我都係呀頂

4部IR

AOS 有冇快過18號

呢個時間仲有無得才博

06分入到 㩒到一部64黑

有冇人買完係話太多訂單 會email會你知得唔得

on9 又話01分入得

我 訂左一部256g 太空灰

有呀屌佢祖宗

無哂貨

係咪即係禁預約於店內購買??
之前IR係咁嫁咩?

仲要俾埋sms錢 屌你老母 垃圾apple

咁樣姐係未100%有?

3-4week送貨

樓豬條仆街放條LINK到而家都係

現時未能進行預約。
請於 10 月 27 日下午 3:01 起再次嘗試查詢產品供應。

me

我想問有無人AOS收到email

叫我等email

一個月起大貨俾你

勸大家唔好再搶 收到風今次中國訂單個邊係我地既十幾倍，而且收貨日子短過我地 一定炒唔起

我都想知 買左8 唔想自用

AOS 3星期 黑256
唔知仲有無1,2千執

100%無

同問

Nov 14-25 送貨
仲未有email

利申 自用

自用係咪上台算

我03分11月3號
係咪正常?

me too
好想快D有換左部6仔

搶撚完先講
擾敵都柒過人

一樣信用卡收左錢但仲未收到confirmation email

E zone 條link 都係，早知AOS 自己預訂

same

年年都話有大貨 悶唔悶D

屌你老母分分鐘上台買仲快過aos

入番去之後就變成咁了

未通知 但係岩岩過左我數

仆街先達狗

我都係

仲未有email
自用11月中 可以接受

抵啦

錢已扣~ 🤤

撚有ir咩

有人貼全個ir email比黎我食屎比你睇

係咪收左錢就得

信用卡扣左錢tim

垃圾 aos app而家先入到個page

但未有email

YES

屌, 睇黎11月4號又要仆住起身搶

上次等左幾個鐘先有email

yes

信用卡扣咗錢又無email app又睇唔到訂單係咩玩法?

明明我已經係app入撚左IR個畫面
但禁兩部256太空灰
佢話我錯誤乜撚野，屌
禁256銀又話鳩我
到禁64啦
禁禁下無埋

封email係sd番去你login apple store 個個email到?

有人幫你取消左啦

信用卡未扣wor, 咁即係點？

大家咪撚炒呀 我係救大家喳

AOS要信用卡 俾到CASH我用左啦 鬼唔望好似I窿8咁蝕死班炒狗

鳩㩒....係咪即係得咗？

你係唔係用錯LINK

等買現貨

點解到依家仲係咁

大陸仲有

應該係得左

嘩師兄你發喇

已訂

又一個中伏

x2

3-4 week執左部

11月4 IR再戰

係咪扣左錢就代表成功
扣錢即係sd sms話信用卡扣左數？

話明用家討論區你班炒狗入哂黎做乜？

大陸仲有貨

因為仆街樓豬果條係伏link

扣左錢都唔比貨你就直頭打去屌啦

4-5WEEK 頭一水應該仲炒得起既

有D地方仲有得IR

一定要本人去拎?

D貨多能到

呢個先真 ？

有貨，洗買你香港貨，香港貨鑲金

係阿

係
屌樓主老母

由於目前訂單數量較多，我們需要多至 24 小時處理付款。我們會繼續嘗試處理你的付款請求，並在你的付款確認完成後，向你傳送「訂單確認」電郵。我們建議你不要在這段時間重複訂購，以免被收取兩次費用。

如果你在 24 小時後沒有收到「訂單確認」電郵，即代表你的訂單未有妥善完成。多謝你的耐心等候。

我都係呢句...

比人調整左...冇了

我都係，即係買唔買到

屌本來我都禁到

大陸仲有？

+1
但信用卡SD左MSG黎話扣左數

扣左但買唔到就要屌柒佢

AOS 落單.

銀行SMS 話 過左數
但AOS 內揾唔到訂單, 即係買唔買到?

會唔會仲有突發機會？

hold limit. 一陣會出黎.

SMS都未有

上次I6好似有試過

加一 搵咗陣決定等吓算
自用都辛鳩苦 炒狗死全家

大陸長賣長有

Same
希望買到啦自用咋

我都係呢句
然後收到email話無法獲得信用卡授權收左皮

好事呀 蝕死班炒狗

你老母01分入唔到 到入到就完左

大陸買香港用唔用到？

唉
Cut 單

想問大陸寄唔寄到返香港

頭先見到"仍在處理你的訂單付款" 即刻灰咗
之後入多次 就見到有 不過係十一月中

3-4星期是否已死

有得cut單既咩而家

aos數信用卡已過
未收到confirm訂單, 之後收到既話可以修改/取消?

CUT單大會 + Q&A論壇正式啟動

冇記錯好似未出貨都仲可以
但唔肯定

Mola mola
支那長賣仲有
快CUT單

無人買

痴線 大陸仲有得賣

我就搶唔到喇，
有冇人keep住update 內地果面最新情況。
好等3-4星期果批人cut單。

大陸任買
頭先禁到4-5星期
諗左一陣
跟住無得買
救返自己

收到銀行SMS

佢話IFC 11月3日拎貨, 但入完登記代碼又冇反應
銀色黎

AOS根本唔會輸睇家IR再cut 單都未遲

毒毒冇人理

佢話 我們已收到你的訂單 有單號但又未send email比我 即係得唔得。。。

淨係唔俾貨香港

根本其他地方都好多貨

留名 :(

可以 用集運，蝕匯率喎

收到信用卡過數sms
不過check apple訂單又冇, email又冇
收錢佢就咁撚快

支那仲有大把貨

AOS可以cut單先立於不敗之地

me too

炒家應該仆得街了

今舖X有得執都唔會多
個勢真係唔同i4同埋i6個時
真係幾分鐘賣光

今次十幾廿分鐘都仲有
支國仲要任買
最大炒家來源自己都大把貨
使同你買
你地港豬上返去買就差唔多

大陸AOS仲可以4-5 week, 個情況似曾相識

我EMAIL又冇,SMS又冇,係咪玩完?

用app買
send左email黎先知入錯左billing address
係咪會自動cancel左我個order

Stronghold必勝

炒家抵死。
大陸無限貨，
唔係i reserve 快d cut 單啦。

可以改(好似係)

自用用家揮手區

大陸無限貨 傻閪 擾敵丫喇

呢獲cut 單保平安啦

無啦無啦

好多地方都有貨 好似得Hk先咁少

啱啱上online chat問左
d staff話可以打電話改
但唔肯定得唔得

apple 識玩，做假象，玩番炒家轉頭

仲唔駛食炒價

有突擊不過又按唔到

冇啦冇啦 千祈唔好拎呀

等睇車頭相啦

銀行過數只係hold limit，唔代表成功。
只係Apple要睇下你係唔係真係有 credit可以買到。
正如AOS也左貨，先會真正扣數一樣。

一大班仆街買黎都唔係用, 仲俾咁多貨做乜?

屌你老母 20分鐘冇撚哂

連時間個位都無 叫我24小時個句姐係唔洗諗？

佢岩岩叫我等email 電話未sd信息黎都姐係仲有機會?

3-4 week個陣買

想問下收到email但銀行未過數係咩玩法

講明d貨會去電信商到先

為左x批貨食左幾多8 , 減價賣都要硬食

呢個真
淨係睇呢個POST已經知

最怕電訊商運後門貨俾st9 炒家玩完

依條IR link好似係伏

真

Fake撚曬

佢地要批貨黎打佔有率
plan 一早出左同搵sales book哂客
萬6蚊就x256 連真無限plan

molamola

到底要幾時先收到email架

3-4星期仲有水位

遲d有得改

難怪F5到爛都冇反應

賣俾st9賺幾千, 拎去做上台plan賺既點止呢個數

仲未收到email 有冇人一樣

水你老母

上網睇左好似話可以改
希望真係得

收到email 了

我想問IR過左個時段係咪就冇得拎
3號星期五黎 要番工

肯定改到？

AOS 最早係幾多號？

我,連扣數SMS都未有

點解你地ir到
個網叫我4號先接受預約

射波啦

電話台真係貪你百幾二百月費咩
你d通話記錄,習慣,興趣 呢d big data先係錢

Delivers 18/11/2017 - 25/11/2017 依據 標準運送

3-4 weeks都未收到email
明明訂嗰時有出24小時嗰句
但去訂單到睇又唔見有張單係到

點解我收到sms過左數
但仲未收到email

見到呢句 但冇信用卡sms+冇訂單紀錄 咁即係點

28-11 aos係第幾批機其實
有冇人知

純粹問下
我第一次襟去到time slot個度諗左陣就冇貨了
睇下4號襟唔襟到

應該第四

一樣情況,想自用

唉！年年都搶唔到，好撚黑仔。

肯比改到 我送貨地址次次都要我入多次
我都係亂打

我都係，好似無野發生過咁

就咁係送貨地址填返香港地址就得？

You don't have any recent orders.

岩先由訂單過多終於扣左信用卡錢

大陸仲有得賣, cut 得啦

我訂完10秒就扣左,但係到而家都冇EMAIL

IR又冇

大陸機 好多野唔同架喎

以前大陸人黎香港買機
而家香港人要返大陸買

屌，究竟點嫁，扣左錢又無email

仲未有email

在處理你的 Apple Store 訂單時，我們無法獲得信用卡授權。因此，我們無法繼續處理你的訂單

咁慘

點解會扣左三部既錢
明明話每個apple id只可以買兩部

逃生門 炒唔起啦

仆街Gaycook 想 defocus HK

係咪渣打

想用都冇得用啦

冇錯 揸兜好野

我citibank都係咁

+1 恆生enjoy

買黎自用

等緊email

一樣 有冇巴打知咩事

最早收到機果班係幾號？20號算遲定早？

3號

3號
好似係

銀行server down 左

一樣 入apple又沒訂單記錄, 錢又扣了
+2 恆生enjoy

咁耐一個post都推唔爆, 就知本地無需求

連AOS登入都睇唔到訂單 但搶個時就比左個訂單編號我

煩緊用咩套同貼 ..

咁係咪代表已經買到唔駛等email？
但係好似仲未sd sms黎

Email 來了

2部黑256 28號

幾時會有機殼同mon貼賣

一樣岩岩收到 不過我12月頭
自用
唔知之後d人cut單會唔會提早

仲未有

我之前幾次aos 訂機都早幾日到
希望今次都係
心急

我買果時3-4week
訂單到睇 28/11

而家有得CUT 單咩

上去check話無我張訂單編號，係咪收得皮

有冇叫你等email

點解仲未有email ga

係未見到24小時個通知都係落左ORDER嫁?

Same

有呀

出24小時叫我等mail姐係唔得？

我都想知, 宜家乜都無

上網check 佢出 你輸入的資料與我們的記錄不符。請重試。
依個比我

我Email未有，但apple store已經出左單

其實11月3號晨早仆出去衛訊買唔知會唔會有貨)

我都係，

We could not obtain the credit card’s authorization approval while processing your Apple Store order. As a result, we can not continue to process your order.
If you would like to use another credit card or change the payment method, please visit Apple Online Store.

Sincerely,
Apple Store

11月18有 email
有無得改地扯
想改寄去公司

我都係,明明收到sms恆生授權sms
而家email 俾封咁既野我,即係咩意思..

same...dbs

11月28日先有

恆生SMS扣左數

仲有無得取消訂單退錢？

自用

24小時個頁 姐係無份？

頭先check左訂單
本身11月28 依家變左12月2
到時冇水位就留返自用

滙豐SMS顯示有支付交易記錄，但無Apple confirm email或訂單記錄，即係成功嗎？

一樣同問

有 處理中果陣有得改

有 取消完訂單可以改

今次我都有, 一定係好多貨了...

ys 大貨到 molamola

Visa係咪扣左錢都唔send SMS

email呢

啱啱收到email 自用 3-4 weeks

扣左我錢，但係orders到顯示唔到我張訂單？
發生咩事？

處女中了

Ir又開
頭先

有confirmation email 但無扣錢代表咩？

free iphone

開你老母

訂左個犀牛盾黎等新機到

link

一樣

收到email 自用

5-6 weeks

想問下 ir 洗唔洗打名？
點解淨係得身分證入？

有冇人仲未收到email

咩銀行咩卡？

我 18-24的

未收到

HSBC，收到SMS，未有email，AOS未見到單

hsbc

話時話 AOS果陣好似無俾OTP

其實呢...扣左你錢都可以cut你單..

有冇收過HSBC SMS話過到數？

SE用家路過
有啲心思思不過咁貴買電話又唔捨得

Ir完仲有3-4week禁

渣打？

一樣 可以死心

We could not obtain the credit card’s authorization approval while processing your Apple Store order. As a result, we can not continue to process your order.
If you would like to use another credit card or change the payment method, please visit Apple Online Store.

HSBC撚
07-08分左右㩒到
但要等24小時
收到HSBC SMS但一直未有Email
啱啱用App㩒Order見到出現咗
但依然未有Confirmation Email

終於收到email確認

有無用app ir用家講下？

未試過用IR...

12月頭發貨
btw 有冇咩皮case 包晒4邊 介紹

終於見到有單出 但成11月28先出貨我屌

walk in 會唔會仲快

訂到果d 死全家

都痴撚線咁都要咒人死全家

ir 收到SMS 再打返入去之後close 左

支那仲有5-6週AOS 訂

3點係街
個app 入唔到既

始終都係覺得 Apple leather case 最靚最fit

用左好耐

訂單個度可唔可以改地址，手快打錯左

可惜唔包底
一跌落地就花/爆
5s果款就最完美

iPhone 6個陣用過皮套
裡面又甩毛外面又易污糟

iPhone6s plus用左犀牛盾Solid Suit年幾, 我夠膽講香港市面任何一款防撞殼都唔夠佢好, 厚薄適中, 又夠簡單
試過俾人路過撞到部電話飛甩手, 完全冇事
從此之後只用犀牛盾

今日訂左佢新出果款Mod, D掣仲可以自己揀色

X 諗住用邊框+mon 貼
唔知有冇推介呢

聽聞好冼手

一於由佢等佢慢慢處理啦

想問iphone6 64放到幾多

處理中姐係點？

中文字唔識解？

係確定一定有定係點？

係訂單度顯示我訂到兩部
12月頭出貨
但收唔到email
係唔係仲未肯定？

我都係啱啱出email
你可以睇下

剛收到

3/11 有現貨呀 256同64

有意留email or telegram

裸跑跌極都無爛
Mon都未摸過

有無人日期改早左or改遲

另一半/屋企人趁你瞓緊覺時用face id unlock你部電話，點算

佢撐開你對眼 都可以繼續訓？

8 plus 轉 X 留名

哦 要開眼先得？之前仲見話戴咗超得, 口罩又得
如果畀黑警拉, 佢要你unlock電話呢？

外國AOS啲單 2-3 weeks 都改早到 3 nov

香港第一批仲要3-4 weeks

你查下apple 發佈會果時點解fail

大把份超得，但口罩唔得
所以成日帶口罩如醫生護士，可能唔岩用

我都有咁唸
最後都係算，分別唔大

好似要加X for Ir link

用apple store app 做唔做到IR？

12月2-12月9係咪姐係無水位 自用得

好似話全球得香港無貨，
我都係3-4星期到，
我旁邊果個明明撳慢過我但佢2-3星期

有冇人訂單處女中但未收到email

咁蘋果又錯唔哂
大陸賣唔去，就要長開長有
因為賣唔去等如唔見生意

香港反正都賣得去
d 貨遲少少無問題

一般做生意方式遮

11月3朝早9:30門巿攞機，數已過，256銀
利申澳洲巴

黑警搶咗你部電話，隊去你塊面前就可以unlock喇喎

28/11 - 2/12都cut左啦

咁自用算

黑警切左你隻手指都可以解鎖指紋tim
成日用撚埋啲極端例子 柒撚夠未呀

一早有counter measure 啦, 係佢搶你之前連按5下side button就可以停咗face id

其實係架
指紋同face都有呢個漏洞
所以passcode始終係最穩陣

今日ir有無開？

11月4訂個批最快幾時

想用銀色256gb 換灰色256gb 一部
18-25/11 aos

有意tg

cut左姐係點？
你自己cut?

點會分別唔大
外型都唔同哂啦

其實我仲諗緊， 全屏 vs touch id.

對於有手汗既人黎講touch id真係狗也不屌

我用toich id 除左解鎖之外， 大部份app 都係用 touch id 登入。 我驚到時會唔慣。

食完野隻手有油touch id都係唔掂

訂又訂唔到，睇下實機先決定要咩色

Face定TOUCH對我無咩所謂
最正係雙鏡頭
MOON SIZE大過PLUS但部機又無PLUS咁大

唔係咁簡單 仲有前置鏡頭好過8
mon像素好過8

自己cut

Mon size 亦都係我其中一個重要考慮， plus 太唔好渣手， 另一個 mon 又細得濟

利申，用緊8 plus

畀你入到又點？咪又係要用手用部機，油手汗手始終要抹咗手用電話
我覺得face id嘅最大用處係畀揸車啲人用，因為揸緊車用電話要hands free
或者應用喺電腦log-in，你一對住部電腦就自動登入，行開就自動lock

你8plus 賣出去起碼蝕15%，再比錢買x
我咪講緊個差價對應部機既分別唔大囉

呢樣就要睇值唔值比多成1500蚊既upgrade 啦
純個人意見，用緊8plus 覺得唔值

大家訂左黑定白???

白，佢除非係jet black個隻，而定睇係灰，反而白幾靚

睇相白真係幾靚

3號去j下實機先

自己始終覺得iPhone 8既body size係最fit
平衡左display同單手操作既手感極限
iPhone X真機黎到應該又要習慣返一段日子
但又唔敢裸機唔用mon貼+套

利申訂左自用

梗係唔用套
人地咁辛苦先整到咁靚
仲要用ss 框
點忍心幫部機戴套
寧願買ac

有冇巴打可以3/11當日放部256GB iPhone X
可以原價加少少錢
真自用 可以即場係 Store 當面拆機 restore 埋iCloud Backup 都仲得
果日ir極都中唔到

Tg: akapplefans

希望連登有愛 反對炒風既巴打 可以幫幫小弟

小朋友你憑咩會有人連錢都唔賺黎比你
問媽媽喇

第一次咁om9既人
同你有親？

第一日 就算我自己係用家都會放啦 咁好搵

呢個係認真的法律問題，係外國有文討論。不過簡單黎講係美國touch id同face id係無password咁多法律保障。警察有warrant可以強迫你用fingerprint或者對住鏡頭unlock，但唔可以強迫交出password.

咁一定要買埋apple care

買apple care係唔係淨係爆mon先可以保？

窮學生
想用iPhone，有冇人可以3號當日原價-$1000放俾我？ 真自用 會請你食返M記 意pm

有 2 次機會換機 788
原價 4288

咁要睇下佢快唔快
有時手汗太多成日搞到要入密碼

次次出新外型都話整到幾薄幾靚用case係浪費架啦
事實係通街都會用case
更重要係就算幾堅硬都好
都係會頂唔到褲袋偶然既一粒砂
唔志在既人可以裸機照用無礙
但唔係個個都接受到自己部機咁樣而花囉

64gb用家係咪有望頭幾日原價收到蟹貨

我想換就換？

有冇人用過呢隻套?? 好似好勁....

利申: 已訂for iphone X

想問下各位，iphone x睇戲或片果陣全屏包唔包埋果二隻牛角？定係會黑左佢？

可以！反而我想知打機會點......

即係可以黑屏？

2分57秒左右

謝謝師兄

..

準備3/11 walk in

香港冇walk in

有冇人準備唔用套又唔用貼又唔買 care

人地時間多你理得人啫
咪由佢去囉
到時拎機有傻仔睇

切左又未必得
不過可以㩒住你
然後用你隻手指開

最頭果度 屋企人要搞既 趁你訓教捉你手指解都得啦 都唔知有乜好傾

以前乜都唔貼唔用套唔買Apple Care，但今次iPhone X只會貼防反光貼

買ac 穩陣呀
始終oled 信唔過

其實打機有無得縮返細d，個M字額會唔會阻住

有冇巴打aos提前左去11月3？

點解咁多人cut都唔開返aos

拎去ir

外國， 香港有咩

有，但係只係大8少少

厚左少少
唔知有咩新野值一皮

機身靚

用家

OLED mon 係咪會容易d燒或有印？係嘅買apple care+ 唔知包唔包整呢？

點解d review 全部都唔試下第三方app既

依家有人拎技鎗指住你要你買咩 on9

我淨係想知, 依家中銀恒生可以touch id 入acc

咁iphone x 係要等個app update, 定係即時可以轉到face id 用得?

之前好似話係一樣既api黎， 銀行唔洗做任何enhancement就用到faceid

唔係搶劫 係好過搶劫

但佢個app 會彈出「使用touch id 登入」
佢都要改幾隻字?
你知銀行d app 改野有幾慢la...

其實iPhone x就一定唔值咁貴
只不過蘋果都估到一定好多人會等iPhone x而唔換iPhone 8
咁咪靠個巨大差價去平衡返個需求

叫人入touch ID應該係API出既msg，姐係響app/server方其實只係call個security enclave俾authorization，事實上用邊一個方法去降鎖係響clientside決定
姐係如無意外，除非隻app自己手多寫埋touch ID，如果唔係就會dynamically響唔同device出唔同msg

有無unboxing 係有試第三方app

個個都淨係識d animoji 開鎖呢d 基本野

屌，岩岩收到第三部email 點解今日先寄比我 訂個陣手多訂左3次，但係有2部24小時内已經send左email比我，但係今日11月1號又收到，姐係點

我想要

Apple提過戴眼鏡唔會影響Face ID辨認用家身分，而且software係可以適應面部變化。之但係，如果經常幾副眼鏡輪住戴又會唔會影響辨認準確性呢？有無認識操作原理嘅巴打可以指點吓？

Faceid可以認幾多塊面？

肉囝 你會放左8 用x
定淨係賣x?

1

walkin都有啦

上肥花睇班垃圾炒狗放30000真係得個笑字

果d 傻仔,
玩左咁多年, 終於可以15min 買到
以為中左六合彩

第1日呢個價唔奇 後面果D就算吧啦

第一日有兩萬都偷笑啦

咪係

兩個內，同要驗左機先比買

月

果籽facebook 有女人實試落妝face id~~~~~~~~~~~~~

條女走光

落好撚耐...求其洗板臉咪算囉.....DUM波鐘

有無圖

仲有幾個鐘就可以原價買iphone

已經收到apple message 話拿得

澳洲aos由5-6星期轉左3-4星期

機已取

咩國家

澳洲

補番張圖先

求大量開箱圖
個mon感覺如何，有冇過份鮮色、唔夠LCD 白？

2底板2電池? do wt 9?

多電d 掛想

有冇2萬都係問題 仲3萬

去左玩一陣，，，我可以等下

2017年11月3日 上午11:54:27 8600 9000 10400 10400

肥花好多8800 8900

用家今年大勝
iphone 8, iphone x

邊到買moon貼好

閃魔

有冇巴打可以cap張圖睇睇 好想知道iphone x cap圖會唔會有m字額同圓角

我想問下oled同平時ips分別大嗎

頭先去蘋果店撚左幾下
個mon好似偏紅

唔會有

d game 係咪唔識響番條棍？
好似好礙眼

縮番條棍

應該連狗未UPDATE?

冇台名

機已拎，返去貼mon貼再出現撚

我原來都想今日加幾百買'
但發現無MON 貼無CASE 聽日出唔到街,
都係等下先

好正，之前用iphone 7,宜加個機size 不變但個mon 大左好多

收工順便係黃金買左貼同case，跟住順手出埋機，好順路

3幾百是旦LA

聽日ir應該隨便撳
如果有ir

我淘寶訂左, 集運埋其他野, 應該下星期先到

咁耐 不過到時買可能平幾舊

我等埋d 鞋呀衫呀咁...

屌，我都未買冬天衫，聽日去淘下先

個面是咪8個面
如果成日跌電話落地會唔會好易收皮

轉左X無左上面條bar顯示電量%個item

tg班炒狗講到明+12都會照搶

拎左機自用 買埋原裝皮套 唔用貼

今日256灰仲有成千蚊賺，未有咁快住

大部份app都未支援full mon

賺里數？

肉CHING I'm so happy

請問匯豐和恆生個 app 支唔支援 FaceID ?

恆生支援

琴日有無開箱話會自動將TOUCH ID 轉做FACE ID

有

有冇人用緊 air jacket
做乜右邊唔係咁實

用左passport登記
好驚恰眼訓打錯no. email又無得check

R已I

無

無綫叉開封左好耐la 一路有用個背貼接收
但好撚慢

唔la....太多卡好辛苦

覺得搞轉賬果d 好複雜
自動都要check

底條白間礙眼，其實冇條白間都得啦

禁三下HOME 可以出輔助功能

依家X 點用???

等佢update希望佢會整走條野

佢拉下變單手mode呢

我覺得用返double tap 仲好

不如整返個Q&A, 比下個PO 第一頁, 好唔好

關於HOME鍵
Q1: 關機
Q2: 輔助功能快速鍵
Q3: 單手mode
A3: 底部向下拉

關於FACE ID
Q1: 銀行touch id 是否自動轉為face id
A1: 是

關於MON SIZE
Q1: cap圖後是否有m字額
A1: 沒有

幫手諗下d Q&A
廢事下個po 個個問同一個問題洗版

又一城有IR 256銀色

開心使用中

成個行李喼咁

訂左白色但而家有d後悔想轉黑色
睇相好似真係黑色靚d

係抄行李喼 不過遲下換返薄套

真機都係黑色靚d

本身我都咁諗，但係冇得換，用落覺得白仲靚

有咩薄套推薦？而家呢個好厚

我淘左呢隻白色,,,,,唔知實物點
不過應該柒柒地

不要再說了

不過我又諗反正都戴套
其實咩色都一樣

Smt訂左機仲未有貨

唔洗望都知一定柒

得閒係屋企會拆出黎J下個背

只限熱戀期

戴套就冇事啦

岩岩先去完換機
之前個部卡死左係restore 個到
終於有機玩了

cap圖後是否有底線

好似有

真係有

試下用手遮住個嘴，faceid好似用唔到
即係戴口罩都未必得

冇aj撚？

我用緊黑反而想要白

用緊aj

厚上加厚

白靚好多

買左套 一陣沙田拎機
琴日比csl放飛機

實唔實
有冇小小鬆鬆地
係咪我個套有問題

今日出去旺角搵下有無

關於HOME鍵
Q1: 關機
Q2: 輔助功能快速鍵
Q3: 單手mode
A3: 底部向下拉

關於FACE ID
Q1: 銀行touch id 是否自動轉為face id
A1: 是
Q2: 可感應範圍
A2: 帶眼鏡, 大陽眼鏡, 帽
Q3: 不能感應範圍
A3: 帶口罩

關於MON SIZE
Q1: cap圖後是否有m字額
A1: 沒有
Q2: cap圖後是否有底線
A2: 有

SSP 有間好大
得閒去睇下

福仁？

係咪冇得較battery percentage?下下拉落嚟好煩

關於HOME鍵
Q1: 關機
A1: 開關掣+音量「-」
Q2: 輔助功能快速鍵
A2: 3下開關掣
Q3: 單手mode
A3: 底部向下拉
Q4: cap圖
A4: 開關掣+音量「+」
Q5: 強制重開
A5: 「+」→「-」→「開關掣按住」

關於FACE ID
Q1: 銀行touch id 是否自動轉為face id
A1: 是
Q2: 可感應程度
A2: 帶眼鏡, 大陽眼鏡, 帽, 化妝落妝, CON
Q3: 不能感應範圍
A3: 帶口罩
Q4: 角度
A4: 約45-90度, 放枱可以, 渣車可以

關於MON SIZE
Q1: cap圖後是否有m字額
A1: 沒有
Q2: cap圖後是否有底線
A2: 有

部X 一連落iTunes 電腦(win10)就hang機
但部iphone6連就冇事
點搞,backup唔到

aos本身2/12先到 而家預備cut單啦
出去買可能仲快
我訂左黑64

出去買LA 下星期已經大貨

屌佢老母 想ir部64灰都咁難

準時8點用app
其實唔難

app 都有ir 咩

點會無
仆街我已經7點45起身 ir到而家
8點果轉卡左係身份證個括號 柒撚左

apple ir好似撚狗咁

括號不用打？

Q1同Q4好似只要係音量鍵就得 冇分+同-
分別係長按兩粒制同按一下兩粒制

Thx
呢part 我上網睇，下午拎機Test~

夜子巴打好有心機，thanks

想問下用緊iphone x 既巴打，
有無人用緊hsbc /中銀/ AE 等銀行app?

iphone x 無touch ID, 係唔係暫時要打密碼login?
.直到銀行app 更新左先可以用face is login?

Support Touch ID = Face ID

Set up 新機，

用iTunes 過料好，
還是新功能放舊機係附近，加Wi-Fi？

過料直接用icloud 已經得
舊機backup 一次
過去新機

係 打括號會話你錯 唔比過版

用緊

透明殻

其實我覺得白色機個銀邊都幾核突, 尤其是那spwaker嗰個位有啲廉價feel

speaker

唔想等taobao.. 買左個 Baseus 0.3mm 磨沙殻$68
玻璃貼唔知乜牌子$148， 好岩位

同感 佢條銀邊有種中國生產平價貨的感覺

邊到買 好似幾好咁

baesus?

Where

用咩moon貼你地

有無人試過揀1部 去到可以拎2部

記得之前有人得

淘寶野咋

face id解鎖完有冇得set直接去主畫面？唔駛自己用手再拉多野？

冇

好撚麻煩，用指紋果陣都可以

請問而家apple shop有無現貨

呢個反而s8嗰啲都有

無

iPhone X 用家討論區 (2)

Update左Q&A

1001